周星馳好多電影都講中香港呢家既現況@_@

周星馳好多電影都講中香港呢家既現況

例如？

係社會實況，放於四海都有好多地方適用

其實香港一直都係咁，只係而家連遮醜布都唔用

警匪片都係,畀你睇到佢哋點違反警例,英雄主義,講到話夾口供